見到d手足成撚日俾人打靜係識叫 打呀打呀打呀

你地老豆老母生你出黎俾人打？
圍觀個堆個個靜係識做cam man?
係街嘈交就大大聲
係咁衝埋去俾人打做乜尻
俾人打梗係制服佢啦屌

借位
(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！